黃色經濟圈正式上線啦

又係阿布泰出動抵制TBB淨係用大家力量去宣傳黃店一齊幫老闆推爆佢呀

甴近平

好屈機
推爆佢

Btw依家有冇一個團體係負責派米豬連貼紙？

個idea ok喎

癲佬仲係鋪入面搞埋連儂牆

阿布世一

呢度邊度?
荃灣果間最就腳不時會去但太細間,無咩新野可以試

天水圍頌富個邊呀